@inproceedings{Cardon-Grabar:TALN:2021,
    author = "Cardon, Remi and Grabar, Natalia",
    title = "Simplification automatique de textes biom\'edicaux en fran\c{c}ais: lorsque des donn\'ees pr\'ecises de petite taille aident",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-13",
    note = "French Biomedical Text Simplification : When Small and Precise Helps ",
    abstract = "Nous pr\'esentons un r\'esum\'e en fran\c{c}ais et un r\'esum\'e en anglais de l'article (Cardon \\& Grabar, 2020), publi\'e dans les actes de la conf\'erence 28th International Conference on Computational Linguistics (COLING 2020).",
    keywords = "simplification automatique de textes, domaine biom\'edical.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/239.pdf"
}
